人人鼓勵我 無人傾慕我 常常激勵別人盡情熱戀事後遺下我😞

事後CONDOM

又叫

關你撚事

天都不愛我 立心孤立我

牙泥😭😭😭

扑錯ching偷左泥ching ac?

平凡的人若提及情份便顯得不配麼

睇黎你係細我一代的人

我聽緊阿sam 羅文個陣 你都唔知係邊啦

咪係，喺度認屎認屁

人妖😢

牙泥

鐵塔凌雲 望不見歡欣人面

佢講你就信, 你都幾無腦

咁小妹講既可信性係極高

系

你係妹呢樣已經唔可信

我識樓主真人咁信唔信得？